URSUS 健身群組有力挑戰 K11 群組

健身群組已超50宗， 仲未計初確!

對手應該係跳老舞先叫挑戰
k11咁細單

都有57個呀

今日都有多60單咁濟
名潮群組唔算啲咩啦

先挑戰k11 再挑戰彬記/ 最後打大佬跳老舞

我估50單+17 = 67單...勁

推

呢個係咩TG channel?

坐6望4

一國一制group 但無link

push

拉

屌！ 啲gym 佬好撚污糟

你地覺得K11 同gym room 群組有無關？

反而覺得同跳老舞群組有關，都係班鴨引爆出嚟

Push

PUSH

64+2x =8x 已進佔第四位

URSUS 已達 99宗

109